深圳透過中聯辦每天向香港捐贈10萬口罩 首批一百萬

深圳市由今日起透過中聯辦，每天向香港捐贈10萬個口罩，首批100萬，支持香港做好防疫抗疫工作。

中聯辦副主任楊健與深圳市長陳如桂出席捐贈儀式。

楊健表示，中聯辦將在香港特區政府支持下，做好口罩接收和運送工作，並委托「全港社區抗疫連綫」做好口罩派發工作。

陳如桂強調，深圳一直把支持香港做好疫情防控工作，擺在重要位置。

每日送病毒落黎

又黎0.01口罩？

其他地區又準備鬧喇

澳門嗰款0.01口罩? 派都唔夠膽用啦

示意圖

還番係香港拎走個一億個儲備口罩先

唔敢用

「全港社區抗疫連綫」即係前民建議議員組成喎

有口罩點解唔派俾18區區議會？

今日比一百萬口罩,聽日攞返你十億

畀日本啦

之前拎撚左香港1億個口罩
依家畀返10萬個你
連零頭都唔夠
真係多撚謝
最慘係過2日港共又捐返上支那
分明做show
當香港人ON9

獨立自保 唯一出路

唔撚要呀 收皮啦

泛民快撚啲劃清界線
唔係又受政府恩惠喇

薄過0.01嗰啲原來係支那捐既

又做政治show
btw等睇大陸人屌又比嘢香港

點解要咁強調每天
明明有個總數係度 扮持續?

因為全港社區抗疫連綫派口罩派口罩要俾住址證明
佢仲搞左網上登記攞口罩(五個) 要填勁多個人資料

香港好多蟹貨啦

你地拎咗我地四千億儲備都無攪捐贈儀式啦，宜家捐一百萬隻喱屎口罩都要攪個儀式，嘜咁客Q氣呀

捐返香港捐上去嘅

百分之一

又要感謝蛆蟈